好似同全世界都好熟 但其實冇朋友

個個只不過當我係普通朋友
唔開心嘅時候 連一個真正可以訴苦嘅人都冇
真係好想身邊有個可以傾心事嘅朋友

試下揾中同大同，總有人會聽，唔介意你可以係到度講，我哋願意聽

講中哂 不要再說了
真係熟果幾個都因為環境唔同左疏遠哂

諗起自己以前都真係有幾個好朋友就好心痛

Mk仔係咁

係

M咩K啊
我都有過朋友㗎！！

唔好諗住有電影式果隻朋友喇 大難臨頭都係各自飛 只有親人先靠得住 朋友係互相利用而已

你唔講 點知人地聽唔聽

多數係人地個樹窿 調轉自己呻心事反而聽都廢事聽咁

要睇你點定義熟嘅朋友同普通朋友啵
要一齊有福同享有難同當？

之前都會聯絡下 依家連聯絡都冇
你叫我點好意思突然講呢啲

可能互相傾心事 我已經會當佢好朋友

係咪試過同人分享心事但佢地唔俾反應你？

係啊啊啊啊啊啊啊啊
仲Feel到對方唔耐煩

嗯，想同人分擔但人地唔耐煩，
都係會令人唔敢再分享

不過唔敢分享有時又好難試到邊D係真心朋友

似熟不熟
識咗10年可以唔再係朋友
好似好熟又一早去哂外國

肯唔肯聽你心事係對面性格嘅問題
未必同友好度有關

自己一個有咩唔好

所以我依家學緊自己一個
唔洗滿足其他人感受 幾好

一早要啦
自由好多

巴打你見到ig啲朋友一齊出去唔會羨慕咩？